點睇印度新冠肺炎開始爆？

當連登仔吹奏印度飲恆河水冇咁感染就反了反了

之前我話印度冇確診因為冇錢驗 但連登仔話印度其實好有錢喎

新你老母咩 武漢肺炎就武漢肺炎啦

咁應該係Cold V 濕鳩

樓主支那人

中國武漢肺炎

上連登話人連登仔係咩諗法

政府有咪得囉
你去驗都唔係你畀錢

唔係個個去過恆河架

未去過咪中招囉